Asso 升不到 ，是否=中6？

衰過中6

辣殺

兔唇5毛

係升唔到u既asso仔

？

點都好過中六少少既